「鬥慘」有咩情況慘得過結婚當日發現老婆喺更衣室著住婚紗同EX打緊車輪？

尋晚發夢夢到呢個情節，嬲到醒咗先發現成個枕頭喊到濕晒…

不過現實中可能有好多更悲慘嘅情況，一齊入黎分享吓加圍爐取暖

發夢就收皮啦

諗都唔敢諗 好撚慘

結婚當日見到你老婆係更衣室著住婚紗同兩個人打車輪

你發夢見到你老婆結婚當日喺更衣室打車輪
你喺側面望住佢哋打J

係咪你老婆同Ex有啲咩經歷令你好介意

有, 唔係同ex, 同伴郎, 即係自己兄弟

喊到濕晒 定係夢遺咋

發夢定現實定9up

嘩！有變態佬呀

同伴郎真係仲震撼過ex You win

唔知點解硬係覺得見到班藝人呢啲結婚相好似仲係做緊戲咁，女嘅心入面都盤算緊點樣呃你，男嘅就諗緊今晚點砌爆你，之後又點同出面嗰件攪攪陣

可能睇得多咩葉念森，覺得婚姻之外永遠有好多不可告人嘅黑暗面

你發夢見到你老婆結婚當日喺更衣室打J

我都想件事真係發生響你身上，但可惜你連女都冇

你老婆當時幫班姊妹嘅男友打J?
咁真係幾慘

點同時同兩個人打車輪？

係，但有小三

老婆係男人

你幫姊妹嘅男友打J

睇得太多av

你發夢見到你老婆係結婚當日見到你係更衣室同第二個男人打車輪

有冇code

返屋企瞓啦屌你老母 發夢都上黎叫春

好彩發夢啫

返咗，多謝關心

推

結婚當日見到你老婆係更衣室著住婚紗同你老豆打車輪

更衣室有男人排緊隊

頂，你班仆街好痴線

Pish

NHDTB-052

慘得過我？

冇女朋友都唔係好慘啫，至少永遠都唔會帶到綠帽

乜撚野叫小三，幾時到中三

CP
不安

行緊婚禮就埋牙，連妖精都幫條茂利穿越時間溝返自己老婆

睇AV上腦呀

唔知點解見到標題好心up

點解我會入咗黎

你結婚當日老婆著住婚紗俾我屌緊

莊周夢蝶，蝶夢莊周。
其實你真實見到老婆(!?)同ex攬埋一齊打車輪，你有老婆先係真正嘅夢。
而你，係時候醒啦。

乜唔係新娘房咩。點解會變咗更衣室

都唔知咩地方擺酒，新娘要更衣室化妝換衫

發夢有咩好講呀，屌

結婚當日見到你老婆係更衣室著住婚紗同人個人打車輛